王祖藍同鄧紫棋有冇係支那養成食狗肉嘅習慣？

有
冇

gem一定無

兩個本身就係狗

同類相食

你就狗

咱們大名星當然是吃進口有機u質食品
支那狗肉是支那賤蟲吃的

梗係啦，呢班咁嘅濕鳩係大陸人先鍾意

唔該你搞清楚，係因為佢哋濕鳩得滯香港冇人理鳩佢哋呀屌

無人賞析gem

無人想識Gem

但而家冇人識你

我又唔係明星，冇人識我係正常，而我係毒撚，冇人想識我亦都係正常

香港人冇理GEM嗎?
未上<我是歌手>之前 出道2年多 就開5場紅館 仲有其他海外場
可能5場唔係咩好巴閉 但你睇下依家D年輕一代既歌手
出道幾多年先開到5場= =? 踩人唔係鳩UP架

想聽gem d 漏口呻淫聲

你係咪咁on9呀？都唔知幾多年前開始紅館已經係阿豬阿狗都可以開show啦
哇屌....連登仔真係好撚低質

明明係你話 GEM係香港撈唔掂 然後北上大陸 你連條時間線都未搞清楚 唔該你維基百科下啦 搞清楚人地出道時間 用左幾耐開紅館 又幾時上 我是歌手

屌你理解能力有冇咁低呀？

咁你教下我呢個冇讀書既人 點理解呢句說話「 唔該你搞清楚，係因為佢哋濕鳩得滯香港冇人理鳩佢哋呀屌 」

@老納